［邱騰華亮劍］美國取消香港特殊待遇 不損港國際金融中心地位

全國人大即將表決「港版國安法」，美國國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）此前在官方聲明警告，草案一旦通過，美方將重新評估香港在美國法律下的特殊地位。商務及經濟發展局局長邱騰華接受外媒訪問時表示，一旦美國取消香港的特殊待遇，不會損害香港作為國際金融中心的地位。

邱騰華接受《日經亞洲評論》訪問時表示，美國沒有單方面給予香港優惠待遇。香港是一個自由港，通過敞開大門來贏得地位。這不是任何人的禮物，這是公平的交易。他強調，可以向國際社會保證，香港將維護法治，自由，保持競爭力和最自由的市場的位置。

他又補充，如果剝奪香港的地位，美國也會遭受痛苦，因為由此產生的貿易壁壘將影響兩地的貿易平衡。2019年美國與香港的貿易順差為261億美元，是其最大的雙邊順差。邱騰華指，美國將不得不考慮該行動將對香港以及對自己產生什麼影響。

他強調，訂立港區國安法法案僅針對極少數故意對國家安全構成風險的人，一般的商業活動不會受到影響，他認為，該港區國安法立法將為國際投資者確保更安全，更穩定的商業環境。

香港版梗爽

幾時會講「國際不來香港投資集資 不損香港國際金融中心地位」

咁就好喇，美國可以安心取消

原文：

Hong Kong minister shrugs off risk of US penalties for security law

Twitter小隊
[url]

[/url]

美帝 : 屌你老母 武肺單野 我印左幾萬億美金啦on9

前者被人炒左+FBI查緊，後者呢

睇佢撐得幾耐

繼續吹啦

Sir this way

香港法治有險可守

咁咪取消囉

美國死快d

等睇制栽港交所

講到咁 取消囉
反正都對香港唔痛 冇損失

係平時都印幾萬億，貢獻得個幾百億嘅城市仔睇得自己咁高

睇下邊個笑到最後

限制兌換美元

攬炒KOL

exact7ly

後者仲收緊ot

講到人地唔優惠你 係人地損失咁
咁知仲以為你優惠緊人地

美國印左22萬億
15萬億去左股票市場，要求拎股票作抵押品
7萬億比左美國政府派

真係好想睇佢柒同跪果下

子女仲有免死金牌

口交部係咁上下

中國仲勁 電子貨幣印都唔使印

點解親中既都係咁冇腦

美國影響唔到香港 講咁多廢話做咩

已訓斥咗佢

入政府就要take order做嘢

放風冇影響

一陣過硬，快快快

中國式亮劍

人死咗但仲可以呼吸

見佢對住外媒放晒口風就知

有幾分相似

波叔：we can survive

支持美國取消關係法
搬石頭砸自己腳

一人當警，全家光榮。
又有宿舍，又可以做毒品，無得輸

不得說三道四

特權階級係唔同啲

國際金融中心係港共同中共眼中係自己認可就係唔洗人認同

不捐就好喇，pls proceed!!

美國又花費人力物力，搬起石頭砸自己的腳
不過唔知點解叫痛係中共同港共

東江水就真係不是任何人的禮物喇仲好撚不公平添啊屌你老母邱騰華

係咁就快啦 唔好派人遊說 曬氣

在香港係冇事架，美國警察太可憐了

So true

黎啦 我地香港人食樹皮可以活1年！食屎啦美帝，堅決維護國家安全

自己話自己考第一

cant wait

花生ready

佢好恨做特首

即係叫你搞金融

唔好縮啊

自稱國際金融中心

美國太落後了

我唔驚你架

邱騰華: 國際唔包美國得未? 唔包所有睇中國唔順眼既人, 國際=中國+一帶一路國家+華為用戶

大灣區金融中心

CLS, 層樓俾人炸左，不過你個單位冇事。
係咪戇鳩?

奶到咁真係香港之恥

緊係啦
專收中國垃圾股
估下隻瑞幸咖啡幾時香港上市

講到金融地位好似係佢俾香港咁

個市冧你隻股都冇影響

五毛定popo？
你傻撚以為我哋同你個班冇腦藍絲一樣智商？

唔痛咁政府叫班美國商會傾乜撚?

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

人工相對又無咁多，仲要危險好多

咁仲好, 美國嗰邊可以加快議程即刻表決

搵人問佢如果美國禁止香港用聯匯

唉屌 我啲港紙呀美金升 返大陸叫雞又爽啲 美金跌啲雞要收人仔呀影響唔到？ 唔好咁癡線啦

衰撚過小學生

幾時制裁？

唔係嘅 美國都要癡膠布嘅 不過港共就個頭流緊血咁

支那蝗思維係咁上下

上年美國Trade deficit 成6千幾億
入面果2百幾億surplus 又真係好重要wor

你睇吓今日股市？身體最誠實

等拎荷蘭水蓋

無事，還有黨！

有佢保證，香港就安全喇！

笑撚死
國際金融中心地位
自己話係就係？
成個地球我你一個支那種族嘅睇法

其實中共都係做緊賭博。佢地個plan係搞死香港，但其他國家為左賺錢都會去深圳上海做交易。

而家就係考驗中共呢一步棋可唔可以拎到呢下先手。
成功左，香港應該死撚硬

有毒氣體無害啲friend

反了,反了,损害我国14亿人民的感情
要不是中央政府照顾你们香港，完蛋了
原来国人给港人不是礼物,只是个交易,粉红回家吧

原來係咁，咁叫林鄭返黎啦，去搵人地領事做乜鳩啫？

appropriate force

你意思係講香港啲popo係有外國勢力滲入？
要求重組香港popo, 謝絕外國干預香港

點解好似同前幾日講既一樣既，係咪冇貨賣喇

以為係緊爽

邱騰華: 被閹割不損害性能力

知LA 知LA !咁未由佢人地取消!

又話基本法賦予點解會比人取消呀睇過
正一鳩up柒頭

愈睇佢個樣就覺得愈似耿爽

點解唔一早去深圳上海？

有冇TWITTER LINK?

好型啊

以前邱生頂多似垃圾桶，依家轉職之後立即變鳩叫傻西。

講得好，幾驚你條仆街唔企硬！！
Sir This Way

有得簡就梗係去香港，而家係大陸唔比香港你揀。
你要唔要錢？要就去上海。

一個圓 一個方
天圓地方岩岩好

又話唔損
又要求人哋美商會返華盛頓減刑

真係垃圾，呃邊個

丫屌你老母仲咁撚口硬
好撚想快啲睇佢死撚哂狗

做到一早做咗啦

轉同人仔掛勾，香港同中國成為最大贏家

邱騰華：香港的獨立關稅區地位是基本法賦予的，不是其他國家的恩賜，香港亦有自身利益去維持高度自治、一國兩制。

邱騰華又指，美國的《香港政策法》是在回歸前以其自身利益出發制定，看待此事要站得高、看得遠，事件必然會很政治化，但不需因某些國家的行動而卑躬屈膝。

唔係恩賜
但係又可以收番
媽啊我好亂

睇下個市先啦

個樣都似

呢啲垃圾就算香港變到四川大地震咁撚樣佢都話香港係國際金融中心㗎啦

明明係基本法比既，典解美國有得取消

證明美國仲係唔夠辣

如果剝奪香港的地位，美國也會遭受痛苦

傻仔，大陸咪仲多生意資產，話撤就撤啦，驚閪你香港

Push

咁即係取消冇問題啦

通唔通過，IFC都係喺中環

隨時比人一槍射死

香港無左依個地位+我地既抗爭唔會停
外資點解仲要選擇香港 去新加坡唔好?

咁你不如型D
單方面強制美國取消啦

點解唔一早做？

佢哋諗住通過咗就唔會再抗爭

有阻力，早期美國會力保香港，因為要賺大陸錢，大陸要拎人地技術。但而家美國有台灣就唔同玩法，大陸又心頭高，覺得自己錢多可以打橫行，以前覺得自己冇咩料咪扮低調，而家扮都廢事。加上trump要連任，點都要團結左美國人先，最易就係用仇共既心理，所以高調屌大陸做過d咩。而家大家最care應該係泥緊六四會發生咩事

幫佢同美國講
話緊你美國廢啊

紅磡站切短鋼筋不會影響結構安全

咪又係咁

⚠️由於此訊息不符合國家安全法規，此訊息已被屏蔽

香港無金融業不影響香港國際金融中心地位

信政府唔怕

攬炒要有覺悟

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足

香港變荒島都係金融中心

哇 亮劍啦

中國好野

美帝實驚到瀨尿

打飛機之王

#犯法就係犯法 #跪頸等於謀殺
美國明尼蘇達州 26 號晚間爆發警民衝突，當地群眾為聲援因警察執法過當，導致被捕者 George Floyd 窒息死亡。NBA 一衆球星 IG 表示聲援。
涉事四名警察馬上被革職，死者家屬認爲應該控告四名警察謀殺。

到時港交所得返國企

後者一家大細販冰冰 , 拎埋宿舍入去10幾億俱樂部飲住紅酒, 屌你班市民柒

咁今朝又去求人地

人地當聽你9up

戰狼外交你識條春咩

企硬唔好縮呀

有日你比人取消咗會席
然後你同人講
雖然我會席比人取消咗
但唔會影響我呢個會入面嘅地位

你認真?

Business as usual.
:(

強國思維

佢唔知記唔記得自己張credit card 係 VISA 或 Master 發行，佢地都係美國公司，到時一家轆唔到卡就好笑啦

葉太買唔到手袋

個八婆仲口嚮嚮話對佢無影響，睇下點

曬鳩氣
唔見上海取代左香港？

奴才憑咩「向國際社會保證，香港將維護法治，自由，保持競爭力和最自由的市場的位置」?

有唔服從主子空間咩?主子話佢叛國佢就係

佢都係跟主子口徑

佢話唔關佢事喎

信邱騰華唔驚

咁取消你都冇所謂啦

人地勁過林鄭

In 大灣區we trust

梗係犯法啦,個警察被人炒左+FBI查緊
只有香港警察犯法先至唔係犯法

明尼阿波里斯的市長傅萊（Jacob Frey），在佛洛伊德的致死案發生後就已先公開表態，對於警察執法過當表示強烈譴責，而當天盤查的4名員警，也立即遭到開除處分。

目前FBI已針對事件展開調查，並將對涉案的警官沙文、陶都等人，調查是否有侵犯公民權利的問題。

隨便GOOGLE都搵到美國警察使用過份武力後果會點啦死五毛咁鐘意拎美國黎講,唔知你覺得香港打人個班係咪都應該開除+調查啊

Post去藍絲group

邱騰爽

咁多狗排隊出黎亮劍嘅
以動物邏輯思維，係有攻擊性先需要張牙舞爪嘅姐